[防具篇] 家庭用品防狼工具

各位巴絲 依排出街夜晚行街散步 總係有啲痴線佬跟住尾、打人 甚至攞刀斬人 我哋每次行動都冇可能好多人一齊行

咁係依個時候我哋就需要自己好好保護自己 由於香港係當防狼噴霧係攻擊性武器 所以就唔可以攜帶出街啦

但係有好多野係屋企都可以拎住傍身 而且又唔會怕俾人當係攻擊性武器

白胡椒粉

好處係易於攜帶、各大超市有售、唔係攻擊性武器、俾人周到都可以話煮飯用

當遇到痴線佬極端時候 就擰開個蓋 一潑落去 可以立即驅趕、癱瘓目標

尤其是夜晚出去嘅巴絲 記得每人配備一個啦

同場加影

[防具篇]
【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

[國際文宣篇]
全部國際文宣既方向完全錯哂 外國睇完根本唔會有行動

推

唉 白色恐怖

唉都冇用

呢排咁多蚊又成日落雨 帶支蚊怕水同遮出街都好正常啊

岩丫 係屋企拎得起手既野就盡量諗下點運用黎保護自己

推到個個都提高保護自己嘅意識